青姐眼淚2/匯控取消末期息兼2020不派息不回購

匯控取消派末期息0.21美金兼2020不派息不回購

free fall

wtf

咁除淨點計

咁個的士佬點算

全年不派息不回購
今日一定人踩人走鬼
$33沙士價不是夢

唔好剩睇匯豐，渣打都好有可能要取消派息

Ecb叫到點可以唔跟

宣佈左捐二千五百萬美金抗疫，慷股東之慨
利申：$50有一手

就取消派息對股東（包括香港、英國及世界各地的個人股東）所造成的影響，董事會表示遺憾。

搵到了

股東唔洗抗疫咩

33蚊咁樂觀？

唔撚係掛

請問有冇source?

冇左利息支出, 照計利好股價,
匯豐call 輪有冇得諗?
利申:intelligent investor

痴撚線 取消左0.21美金派息

就入袋都要拎番出黎
人人升得佢跌我都估到有d野

真心痴撚線！

咁樣取消末期派息邊個股東會買佢？

應該會暴挫一成都有份啦今獲！

渣打一撚樣

比人沽撚到pk吧

20蚊不是夢

1成咁少？個個都睇緊33蚊

有啲人特登除淨前入

已入點算？

笑死

有息就係33蚊, 今次全年無息+全球仆直+無上限呆壞帳, 邊個要

喊

哇屌 實無人買5號仔，分分鐘渣打都會唔派息啊陰公

成個2020年都唔派息搵鬼要咩，仆直嗑今暈

SCB都confirm唔派啦

正股驚西咩

套現

唔回購就係睇有冇忠犬

股息唔係支出....

之前堆$45血肉長城

真真層層蟹 想上得返都難

好消息係股息儲備變返銀行資產借錢出去搵錢
但係前提有得還同利率

壞帳又有機會多咗

痴線
咁都得

成年唔派😱

痴撚線今日跌幾多

諗多左喇
叫你留返d錢救客咋

見到d c9 瘋狂入都有d 唔對路

冇息派 班基金佬點算

仲撈唔撈匯豐收息呀？

尋日啲call咪已經高水咗囉

正股驚西

正垃圾

沽啦垃圾股

除淨完都有得唔派cls 擺明老千局

正股驚西 月供當儲錢

2020唔派息大跌 仲可以入強D貨

董事會做正確決定 証明公司前景理想

投資要長線

嘉年華郵輪唔派息都升啊

血肉長城要倒下了

走鬼呀

除淨左都唔派， d價食左去邊

自己玩股第一次見

一年無糧出
如果年尾仲未完
可能延後一年先有得派

我估似煤氣咁跌法，個價跌到某個位，順手叫人供埋股添

等20蚊入！
Hsbc 都唔派息，其他都會跟

有無得反除淨加返俾我？唔玩啦

正股驚閪正股驚閪正股驚閪正股驚閪
正股驚閪正股驚閪正股驚閪正股驚閪
正股驚閪正股驚閪正股驚閪正股驚閪
正股驚閪正股驚閪正股驚閪正股驚閪

今日係4月1號呀 假嫁 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

4月1 公佈
愚人節 嚇下人啫
幻覺黎架 嚇我唔到架

個閪有病，臭到奶唔到

係就好

恆生指數無咗匯豐除净，利好指數？

係愚你買咗D人，似好啲....

陣間繼續升

唔派息仲好，慳返唔少

等開市爆升

再嘈就供股

歐洲重組又重組唔到

想賣走個啲業務，而家肯定賣唔走

抵死，貪小便宜

去IFC跳樓

除淨左，但依家唔派息，甘個差價邊個嘔返出嚟？

好彩依家一手都無揸

買果個

管理層憑自己本事食左你個差價，點解要嘔返出黎俾你

無法可收息的一對手

理論上會補返嘅

今次真係20蚊見

樂觀啲睇
上次世紀供股之後就升番
今次世紀停息咪...

算吧啦 drop to zero

反向除淨

補完跌番

點補？佢一補就變相派息

咁呢個係佢柒，同埋俾唔到信心股東

佢平均價幾多先？

20蚊既機會黎啦

咁我除淨日後買咪好抵？應該無得補㗎喇

成班以為自己執谷底價點知有第二個深谷

宜家只有大dodo先可以救返起匯豐

又慳返
銀行真爽

識人半份糧供股供匯控幾年

開市又可以睇青姐喊

說個笑話：銀行

即係除完唔撚派？

玩撚完

點樣補得到比佢
等佢除淨比返咁咪呀婆都識買
執錢都要彎低身
好過係街執錢

點算玩完

冇得收息 買嚟玩短炒
咁洗買你大貓咩

等睇青姐喊

競價無加返除淨除左果1.6，呢次真係可以去証監投訴有人穿櫃桶

有得睇free fall了

加完半秒就跌返啦，唔太覺

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

今朝9點9新城財經台有清姐講股票
大家記得收聽

渣打好似無派幾年

就穿40了

40蚊

插啦， 唔派息慳左的錢會係市場蒸發

做咩唔上電視

十蚊

羊群效應來了

跌埋今鑊撈底先

清姐前兩星期先講話唔好買匯豐

開市10分鐘跌得3蚊，唔似樣喎

睇下條血肉長城守唔守到40蚊

差唔多10%喇巴打

挑 仲有41$

會跌穿供股價，直插26蚊

正股驚閪

sor無留意到
純粹花生睇下會唔會跌穿供股價
睇人仆街最開心

應該可以見到3字頭

$33再現撈底價

熊軍多謝5號仔助攻

其實點吹都得
情況愈嚟愈唔樂觀先唔派息

我覺得今日起碼跌到37蚊

你呢句先係假

Copy 返之前$48左右某個post既reply：
多謝手足
星火單嘢果陣$61賣哂大貓

雖然都係兩手倉底貨
不過而家同樣價錢買到三手

同埋其實係英國央行叫到先唔派

渣打, RBC, Barclays應該都會取消派息
而佢地本身都有資金派，唔係反映資金短缺
所以宜家撈底唔差

52個8 有2手 該點做好

前排銀行借錢好似兩厘息
有批人借錢買股收息嗰班人仲走緊

你係防禦型咪大手入囉

屌 仲諗住有得拎5000蚊、今鋪比匯控一獲玩死... 仆街

比番d息我

第一次見佢講左唔算數..

痴撚線公司

留俾個孫
我屋企人on 99, 56蚊 2手 hsbc, 70蚊 3手 渣打

這批老頭用奶力去訓身吸納，靚仔話幾多就幾多，銀髮們💪

插落20蚊都似！佢咁樣玩人者

養大你哋都係靠呢啲股息，成本幾多你哋知唔知呀

貪錢誠28都頂住晒你地啦！人家成本都唔使錢

呢個我撐你呀

Hsbc 前幾個月先買，渣打呢兩年內買，可以養到幾大

匯豐、渣打幾年成立，你上一代無買，貪錢誠28-33又無買，咁700的500也大把人買，股票市場專收叻仔

屌你老母唔番D錢我你隻垃圾大貓

你 up 乜鳩呀

痴線大笨象，講左唔算數

以後邊有人會信你啊匯控

沽又蝕錢 仆街大笨象